{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023030863214/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men New Light Seersucker Pants - Ash"
    },
    "text": "ブランドBEAKER ORIGINALのパンツであるSS23 / QC3321OG14は薄くて軽くて丈夫な形を維持するデザインを持っています。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造され、日本輸入シアサッカー変形生地を使用してカジュアルな雰囲気を表現しました。 どこにでも似合うカラーを使用してTシャツやジャケットと一緒にマッチしてセットアップルックを演出することもできます。 表地はポリエステル100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水には30分以上浸さないように注意してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせた方がいいです。 また、製品が水に濡れたり汗をたくさんついた場合は、速やかに洗濯して色移り、変色、脱色を防止してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により糸が剥がれる場合があるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このパンツのブランドはBEAKER ORIGINALです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このパンツは薄くて軽くて丈夫な形を維持するデザインを持っています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このパンツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "このパンツは日本輸入シアサッカー変形生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなカラーがありますか？",
            "answer": "このパンツはどこにでも似合うカラーを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは洗濯可能ですか？",
            "answer": "はい、このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水には30分以上浸さないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械乾燥可能ですか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって糸が剥がれることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により糸が剥がれる場合があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火気に近づけると火が燃え移る可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 418
    }
}